（黃 店 沒 落？）龍 門 冰 室 欠 租 2 3 萬

去年公開宣布退出「黃色經濟圈」的龍門冰室，其沙田河畔花園分店被指由上月起欠租，連同其他雜費涉款超過23萬港元。該舖位業主昨日（13日）入稟高院原訟庭，向負責簽租約的龍門老闆張俊傑追討欠款，並要求張交回舖位。

原告為帝寶發展有限公司，是沙田大涌橋路河畔花園地下2個舖位的業主，被告則為張俊傑。原告在入稟狀表示，在去年3月與被告簽訂3年租約，將舖位租予被告經營龍門冰室，月租18萬港元。被告另須負責繳付差餉地租。

惟被告至今仍未繳付去年12月的18萬港元租金，另外亦由去年7月起欠交差餉地租，至今已累積2季，合共逾5.1萬港元。原告在出律師信追討不果後決定入稟法院，要求法庭頒令被告繳付上述欠款，並要交回舖位，及賠償因違約導致原告須蒙受的租金損失。

大家快d支持龍門冰室

佢係第一間黃店

今晚即刻去買外賣...

一星期食返三四次先

Me too

你個第一間係點數出黎

推

光榮好食好多

幾肯定龍門唔係第一間
但係至少佢而家仲有keep住update文宣

手足請歸隊

唔怪得龍衛兵消失晒
原來無錢出糧

第一間高調退出黃圈就真

收皮啦支那傻閪

你講收張閪杰皮?

咁撚低質都有錢收 做五毛真係易

佢唔會係第一間

以本傷人 之前唔好捐呢樣捐個樣咪得囉

唔搵啲錢去改善質素

剩係靠捐錢博知名度緊係收皮啦

廿幾萬都冇錢

佢係唔係支那人我唔知，不過佢除左尻咬之外都冇乜其他野識，龍門退出黄圈但繼續文宣

連龍衛兵都收皮

佢識睇tvb

貴又話人血，平又話以本傷人，d hater真係好撚煩

仲有錢出糧咩

食完包埋連續痾幾日
廁所食材真係新鮮

tvb冇廣告啦

個以本係講佢一比人攻擊就捐錢呀

好食既根本大把人食

佢次次有咩事咪捐錢 引人消費一次

但可惜太難食 食完一次之後都係不了

Push

收皮啦機場特警

冇記錯依間新開
好心冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
佢自己上年先喺到開分店
做唔住就告急...

唔止難食,對伙記又閪

又係政權打壓黃店例子
個業主唔係紅底就係比中共收買

唔係真係以為係連燈搵打手賣廣告就做到落去啊

又係你條追擊龍門撚

分化狗又吠

乖 ~ 去食狗糧

難食到咁快d汁撚曬佢
屌你老母精液薯蓉

食完 生意好完，有咩改變？

呢啲好小事 食間茶記我都唔會要求咩服務

但佢真係煮個麵都唔好食

Cc toy 又口講撐

又係你呀一早blocked

抵撚死

應該係多得佢哋先多咗人淨係幫襯小店

條傻閪腦細唔知連登落廣告有反效果

Block 完又要開番黎睇咁犯賤？

講事實叫追擊好撚野

做咩事

你仆街喇,追擊龍門
等俾人告啦

其實好食咗好多

諗緊你推乜

咪講啦

拉

之前好多人追擊龍門
餐廳外既人龍已經冇左好耐啦
早排都執左間鋪

信連登仔中伏多
仲要出錢請埋低質PR打手

tvb請埋你啲低質pr

話晒都2020最受連登仔歡迎劇集

又係呢句呀？怕唔怕冇錢收

開間喺觀塘駿業里，我日日同你食

有冇人搞眾籌幫佢地

屌你老味唔開喺旺角點幫襯....

打工要睇晒D留言,點真係block你地

咁快冇support

撐還撐 為咗撐之後講大話好反感
利申聽日去食

笑撚死
做業主欠租一個月 告上法庭

龍衛兵靜咗好多日

你鍾意食屎坑臘腸？

sor 更正
係遲交租兩星期

南亞仔快啲去落場幫手拉客啦

其實依家佢仲頂唔頂得住？

食開屎緊係覺得光榮好食

未出糧,點幫手

收到 即刻去幫襯

14 日啫

可能係黃圈掘起 越黎越多高質黃店
將龍門比下去

大把小店好食過佢啦
係有班人中意食屎

麻煩唔該好食少少 食過一次之後唔係好夠膽再食

聽日就去食

對伙記閪,無心做,咪難食囉

大家快d去食

咁有心出尖沙咀食啦
執下一間執下一間有撚錢開咩

根本唔應該開喺到
貴租到仆街
仲要個位唔係方便

沙田果間真係唔太得
之前紅磡做唔住果間又係

利申訂咗兩底糕支持 希望唔好再失望

執埋佢囉
畀渣哥頂嚟做
今鋪真係沙田開分店 無藉口啦

乜撚野第一間黃店

點解咁突然

佢班打手話乜咪乜囉
張閪係聖人,唔會做錯架

@UST南亞仔
好擔心佢
明明呢幾日都仲有係科大po出沒

18萬⋯今時今日既香港仲洗唔洗比咁貴租？
搵第二個地方開過？

似租約完前唔交租，諗住按金扣；業主攪得嚟都搬左

又執柒多間 可以去領功嘞

不用分那麼細，大家都係屎

番去睇機場特警啦乖

UST 蝻幫手啦

最少俾人知喺香港做黃好過做藍，咁先會多人做黃（我理得你係真心定想奶黃）

唔係3年租約？

上年先開

係冇錢定有錢都唔還？

成撚日都有人係咁
跟住某班人就會無限放大

請手足返工？

cls 18萬租...
間鋪唔係好大
又唔係旺位
算一個細區

開頭好好生意，而家拍哂烏蠅啦，下午茶時段望入去得番四五枱客
講左好多次個女收銀西口西臉態度非常惡劣，趕走唔少客

屎都食咩 都唔明食龍門啲人咩心態 我懷疑我拎舊屎去賣 扯住黃店支旗 都有on9買

支持龍門!!!

樓主得閑就pin番

一直有留意開瓏門冰室新聞嘅朋友
可能經已知道
沙田分店出現咗欠交一個月租金嘅情況
沙田舖業主 聘用咗何君堯合夥嘅律師行
入稟法院向我哋申索

而的確 餐廳自從無咗 晚市堂食後
全線分店每月嘅生意額直插咗接近一半
錢就得咁多 畀得到食材、人工
就畀唔到租金 衡量過輕重
始終當中有唔少員工係靠住份糧養全家

我決定，先出咗糧畀夥計。

我亦都好感激員工有體諒公司嘅環境
部份人拎咗支票後 亦都願意遲啲先入票
畀公司有多啲流動現金去應付日常業務
在此 我想公開同你哋咁多位講聲：
多謝

另外 大家可能都有發現
瓏門近來經常都有推出唔同嘅食品項目
有賣盆菜、年糕、小菜、蛋捲 等等
一間冰室好哋哋嘅 又點會賣咁多嘢

其實目的只有一個

就係希望藉此 偷到一絲喘息嘅空間
喺呢個咁嚴峻嘅經濟環境下
令冰室可以生存落去

瓏門冰室一直都係由我一個人
「張俊傑去經營」

我無財雄勢大嘅公司支持
冰室亦都無紅色資本注入
如果我有以上嘅Back Up

我真係唔需要憂愁每個月嘅支出
亦都可以請一大隊PR團隊/打手
幫我搞市場推廣

最後 我相信有好多小店嘅情況比我更差
但我想喺到講一句
瓏門一直都好努力去做好食物出品

而我張俊傑 政治取態上亦一直無改變過
只係不停有餐廳 鍥而不捨地
每隔一陣子 就會公開出言抹黑我哋

我哋會努力頂住
出多啲新食品畀大家
——————————————————
【 農曆新年預訂豪華盆菜 訂購連結 】

【 瓏瓏火鍋系列 訂購連結 】

【 瓏皇糕點 訂購連結 】

【 瓏門小菜煲 訂購連結 】

唔怪得班打手睇落咁著急

食過一次佢奶茶幾好飲
食肉獸餐都唔錯 好撚大份
可能之前比人屌得多改善左

但沙田店真係好難食 利申食過5次

一個月就即刻出信

原來係藍業主

一間冰室好哋哋嘅 又點會賣咁多嘢

咁之前又搞咁多野

識嘢喎清

傑C

用同何君堯有關嘅律師樓

而家就係咁諗，有心做會咁難食

藍業主

樓主pin返#118

而家事實話你聽
唔表態好過表態
唔請"手足" 好過請
啲恩恩怨怨 咁q複雜

on9
一早批左

係
本身個位就閪
第一城唔會過去食
沙田市中心唔會去食
沙田圍又唔會去食
最後淨係得河畔
初頭又唔係真係好好食
冇可能做得住

已經個個星期幫襯沙田嗰間

上年先開

欠一個月就出信

之前養手足吖嘛
手足手作 手足曲奇、蛋捲
全部年青人整
唔自由定價邊度嚟錢養咁多人？

cctvb打手發現
無哂廣告tvb都重有錢出糧比你

咁閪嘅位
樓上都個個去完 食完
話好難食
認真唔話得

佢話無就無咩

上年3 月有停晚市堂食咩

要咁欠幾耐先出得？

河畔第一間（好似係）

垃圾打手
有得check 架

你夠中意睇TVB 吧
你個腦裝埋屎添 仲睇TVB

十二月先過左幾日

所以話香港本身已經係一個痴撚線嘅地方，人冇錢，番多兩個鐘咪得，俾唔起租？開夠24 咪得囉 仲要俾班經濟學家讚有效率

的聾衛兵 好L惡

比完錢去食屎 仲要唔比話難食

自從有人眼紅玩抹黑
龍門就算好食左就少好多人

好撚難食

正常三個月先出 擺明玩野

都唔係可以成日食架...

乜撚野黃店沒落
黃店得龍門？
龍門 不了

解唔解釋到點解咁早覺醒都唔記得登記做選民

佢話自己退出左喇喎

做生意要識變通架嘛
一早轉行賣狗糧咪唔會咁

第一間黃店但無登記做選民

渣狗 林卓廷 Marco 白影 傳真社 死全家

以前發夢，佢真係比咗好多Gear我

唔請垃圾食夾棍Marco 都可以用黎交租

晏晝啱啱食完雞煲

搞返個眾籌即刻咩事都冇啦

樓主可唔可以pin this 阿
好撚多pr上黎做打手、放fakes news 去sell 年糕。

呃手足同情心。

呢個保就業黎
一早用撚晒啦
唔係點會過完聖誕節大把公司炒人

其實除咗渣家軍有邊間黃店係越做越大？

仲養咗隻Marco

佢真係唔係
渣狗6月已經反緊送中
龍門8月因為富臨同名龍門、成日喺某 d日子唔小心落錯單同免費學生餐先彈出

黃絲係咪未課金

最後鄺sir出馬先拎到咋，你唔好抹黑人啦屌你老母

又禁堂食又限幾多人一張枱

都搞死飲食業啦

咁對唔對得住用心經營既 細鋪黃店？
寧願比1k食間好食既黃店 ， 都唔想比50蚊食龍門。

鄺神

好似出埋post 多謝鄺

熱狗開好多分店
不過佢堅好食 冇黃藍店呢樣野都一定會越做越大

其實唔係搵班打上嚟做護龍手
都唔會咁趕客
好似渣哥咁又貴又賣生雞蛋，又唔係特別好食，咪一樣大把生意

著名cctvb打手

上面群魔亂舞

佢幾經辛苦先終於拎到係一件事。
但上面話唔批。

龍門成日捐錢 野食又唔貴
都唔班hater 做乜撚野

好心就抄咗南亞仔佢
明知佢個名臭晒

Block

拿拿拿

龍衛兵又當睇唔到？

拎左「保就業」就無得拎飲食業津貼 一出果陣已經講左 所以張生係「無講錯」 不過呢就.......

第一間冇登記做選民嘅自稱黃店(已退出)？

你咁講時代先係始祖

十幾年前已經9up緊

雖然佢燈 不過真係好有心

堅持9up十幾年風雨不改

果份執著 比番錢我 我都要放假啦

好似加盟店嚟？唔同玩法

反開龍門都唔撐你
一樣咁難食

龍衛兵眼中龍門大撚晒
其他小店收皮啦

佢第一次出過post的確係唔批喎當然最尾鄺神出馬拎到嚟計係我資訊唔update
呢點我認我錯我都喺度道歉返
但係你話呃同情心會唔會又過份咗？

做票站？

沙田果間鋪個位咁閪都要廿三萬租? 淨係靠河畔花園城D 客

開一開追故mode都知佢狗嚟

登記做選民咁簡單既野都無做

全能既燒山囉

燒家軍成7x萬訂閱

係連登當佢膠者

現實中年老年最有消費力果班好多都燒家軍

pin呢個la

唔會架，閪杰係聖人來架

語氣重左，我向你道歉。
Btw 龍門食物質素提升下，自然吸到人食。另外，護龍手係另一趕客原因。

開個位 有心果d行多兩步都到沙角村啦

呢個post就嚟騎劫A字頭條波台狗好勤力

太忙唔得閒姐

雖然次次遊行都有義務手足派表叫人登記

係

解唔解釋到點解無登記做選民？

而家好食咗

(自行判斷）買逆權司機年糕未必真係幫到佢

有開呀

咁多blocked 留言嘅

Btw 我地一齊幫利嘉閣劉生打去訂外賣

利申：渣家軍

我反渣唔係護龍
建議食尖沙咀，係高質過其他分店

Agger

行多兩步都到沙角啦

洗鬼食你瓏門咩

成本應該低啲
鋪位又細啲

話好食又分化你哋啲標準好恐怖

食物比起以前提升咗好多下（尖咀嚟計
護龍手呢點我同意啲memes睇到好厭
不過龍門post就算只係普通食評總會有渣渣軍（eg.TVB綠帽王）&波台狗（eg.呢個post A字頭英文名個位）搞屎棍

之前紅磡門瓏門都大食夾抵件
而家執左變蒸蘆

有個彌字頭

荃灣龍門自從隔離開咗加藤屋之後生意就好差

但係加藤屋本身都係吊緊鹽水（之前迫不得己將學生特價好似加返2蚊）

總之無夜市真係大家齊齊食屎

8個蓋10個煲

你就好啦，低質都咁都有糧出

點名 但唔幫佢無登記做選民護航？

龍門彈出都好睇民主陣營力谷

渣哥果時小食店難谷起

所以即使早企出黎但都輸名氣

無錯

大眾個個成日吹捧大街吉舖租金跌以為大把舖好似落街市買橙咁
其實2020年係最難玩，舖位得呢啲閪位仲要勁撚貴，個市又差
location一差真係好難救，平都千祈咪試，莫講貴

但現實係好多生意人心雄起上黎呢啲閪位都高價搶
供應少需求大最後乜舖都炒高哂個價，成日問點解業主唔減租，大佬你係業主見咁多人高價爭，梗係加租啦仲減你條毛咩

p.s. 唔計旅遊區果d 天文數字舖，果啲大大聲話跌幾多成都仲係天文數字

嗰時經濟已經差差地，老細仲要俾貴租，貴過上手幾成嘅租…………
當時已經話佢戇鳩…………，點知真係捱唔住

係黃店嘅係免佢租啦，當幫手足

執左間簽約公司，業主追條毛

連登仔會俾$

大部分業主需要簽人擔保先租

快啲酒啊，酒啊，幫你頂住

有留意開上年個市就知，上年真係好多食市老闆心雄貴租搶舖新開張
個個都有信心必賺

識好多裝修佬都話上年生意忙到仆街多到接唔哂，堪爛都係開餐廳

所以11月渣狗咪喺美國旅行緊果陣笑張俊傑入poly做show囉因為搶左佢黃色餐飲龍頭位置

😨竟然

去打國際線渣掛？

渣哥打緊國際戰線咋！一定係！

同佢啲犬隻去打國際線？

呢間咁多人識都守唔住 其他小店仲難捱

希望大家盡量支持小店

隔住個太平洋屌人偽黃

前年仲係街頭抗爭 未有太多所謂嘅國際線 佢打咩線仲有 佢係邊個 會打得出國際線

龍門老闆見到 前年打到仆街,就心洪想做D野幫下拖
攪資源中心 係深黃沙田地區開分店, 係尖咀租紅茶冰室果個位

Why not both

有得揀梗係食其他黃店
成撚日話進步左進步左 班人唔知係咪食開屎

唔好咁啦 可能人地食住招財進堡咁講

但唔登記做選民

一樣有細鋪茶記 銅鑼灣龍門光榮 行返去摩利臣山就有「開餐」 再過落到英皇克街有「雄記」同「文華饕記」 銅鑼灣方向有時代
做乜要貼錢食龍門光榮當搏彩數

但佢比咗好多Gear前線
利申：夢入面見到

呢個價錢龍門算良心
好唔好食見仁見智啦
不過嗰個位係夾攝就真

覆條波台狗做乜
班波台狗答唔到點解龍門國安法後仲敢做票站

龍門有搞票站

今日去左2間黃店

黃藍都好完全冇人幫襯

個市好差好多人失業

得恐懼維穩撚先係贏家

打手？on9仔

佢反諷我記得佢係五毛

大家支持下

支持依家真心唔難食

開餐真係唔掂...

文華👍
過親海都支持

好諷刺

搵何君堯大佬收數

業主藍到黑

呢間租金高價搶番黎
不如搬舖重開好過

路德圍嗰頭黃店雲集仲要全部屌打龍門
生意差好正常

唔方便又貴租 真係做街坊生意
但咁貴租 仲要禁堂食 街坊生意真係做唔住

自己唔交租spin到去業主請藍律師行,on99

冇人想知

老世唔知買左幾多層樓....

呢個位都18萬

18萬一個月咁貴 屌

你就係食開屎果班

黃就唔洗交租

擺明藍屍業主

個位真係好唔方便

唔交租扣按金呢啲冇品野都可以攞黎搏支持
黃絲錢真好賺 連冇品可以當可憐
唔怪得啲冇分店細舖位黃店死得咁快
人地有骨氣交足租就冇資金周轉
啲打手舖唔交租就大條道理乞課金

佢揾咩律師

我得閒都會去下，但始終屋企同公司附近無

希望有黃店係你屋企附近的手足好好珍惜黃店

欠租唔一定係俾唔起嘅

撐

屌你咩,屈我食渣狗,兩間都係屎呀,閪杰

閪杰的確做show,廚房佬就真係幫手喇

On撚9既你都

駁唔到

D黃絲去曬食渣家軍，你睇大渣狗茶記無晚市都遊刃有餘仲開分店

揾錯地方宣傳
渣狗有100毛
閪杰條白痴淨係識用龍衛兵,明明連登做宣傳有反效果都唔知
求其搵D youtuber拍廣告好過啦

預左，香港人三分鐘熱度，撐到半年算唔錯

拎槍指住你 迫你租？

其實真係唔駛咩都公開講...
咁樣對打官司會不利

人血， 不了

精算師做公關點係保險狗嗰皮

揸國際波機會大啲

係咪應該搞個黃色租金圈？

唉，其實而家好食咗好多啦，尤其係咖喱同奶茶，但而家個撚個朋友開口埋口都話龍門差……佢哋食完都話唔差啦，雖然未到五星級酒店質素

咁誠實做咩

責任全在龍門

可惜廚房佬俾光榮過咗一棟

所以而家做緊義工張老闆大仁大義我哋收少啲又點話

話時話cctvb嗰度仲請唔請人？想賺藍錢貼非傑c

利申我龍粉我驕傲

36蚊早餐，食人情味

人地悶呀麻，得返佢一個

收過好多張生舖既盤拎出黎放頂。應該真係好唔店

邊個業主會同你癲

好撚柒難食 入面有臭味小小似屎

高登記者軍火佬去咗龍門fb page 發癲

唔撚交租又仆街左d

告佢欠交12月租

垃圾

個業主渣狗嚟？

要去下了

你又有冇睇內文話點解欠租唔通自己獨吞？

下？😂who? 😂

租霸咁大道理

高登記者 又係有呃人錢前科

正
一個食人團購夾棍
一個呃人錢
一個入鄉黑雞 再攪其他黃店

渣家軍蛇鼠一窩

狗也不屌

食得多就歸閪

認真，就開始每隔幾個月去幫襯，食唔出有咩改善，好味是良知

pish

白痴仔先信龍衛兵有改善

狗閪龍門扮大台
你以為得你要收入
日撚日係度批鬥 講乜撚野手足
你係富臨 你請既人係富臨手足呀 屌你老母

我記得龍門六月就話免費供應餐蛋麵 直至香港好番喎 佢係六月就表態嗰批嚟

佢可以係第一批 不過第一間就好難fact check

龍門要人

屌得好

8月先開始扮表態

9月先開始學生餐 同表態wo 你訓醒未

自己拉去睇下你腦細個page 啦

721 咁大件事佢之後果一兩個星期都係專心

推緊佢d menu 咋隻字不提呀

開得太多分店

食過兩次 都係有種俾人呃既感覺 難食 服務差位又迫 垃圾

講事實會被人屌，等睇龍衛兵屈你係渣狗

龍門d 大媽手足係咁上下

留定名等你俾人鬧渣狗 渣家軍先

荃灣唔差喎
迫係咪龍門居果間

想食

算把啦你

尊重手足啦屌你老母

黃咩店
退出左仲咁多人當佢係黃店 cls

隻龍衛兵呢 潛左去邊

好彩有睇你個名

諗起之事聖人啲伙記開晒post
拎住水門句香港未好返就唔開分店

照咁計
如果聖人六月真係咁講
而家仲有冇免費餐蛋麪

定係聖人根本冇咁講過
8月俾人扑鋪先扮割富臨呢

咁點解唔登記做選民

退出黃圈咁仲係唔係黃店

黃店張form可以喺邊度拎

人地講明退出左喎